睇波就好想食嘢

但咁夜食又好怕肥

好想淥番碗麵食下

屌 點解要咁對我

見你餓嘛
俾啲支持你

中場就去整嘢食

要唔要影張相俾樓主

宜家整啦
無咁易入波既

好想食啊 麻油味

煮嘢食先

啱啱吃左牛丸一丁麵

德國佬準備返去食鼻屎放題

時間岩岩好

今場好似仲未食鼻屎

食咗，上半場有影

睇唔到添

整多枝可樂先

瑞典竟然咁樣輸左

大嫲隻手又引死人

見到手指公咋喎

正臭西

支可樂邊到買

大嫲睇波 好形